一見鍾情？？？

早幾日同屋企返大陸拜年，佢地叫走親戚

一去到見到人地個女嗰下真係個心卜卜跳，唔係好靚女，但成個feel好清純把聲超好聽🥰🥰未試過有呢種感覺，好想同佢講野但又唔識講佢地啲話 嗰下真係揼春咁款

好啦諗住加佢WeChat. 仆你個乖嗰原來嗰到冇wifi想話比個qr code等佢掃一掃加wechat都唔得

嗰日係佢屋企成4粒鐘坐埋一齊只係同佢左幾句野諗返都覺得好可惜

到食飯同佢一齊坐又係全程冇講野...唉

到依加我已經走左但都成日諗起佢，仲要多一份莫名既空虛寂寞覺得冷

依加慶幸既係屋企人偷拍我嗰陣影到佢（因為佢坐我格尼）。一冇野做就望住張相

我懷疑我已經痴左線成日睇住張相唉聲嘆氣

講完byebye要等一年先可以再見

希望下年去拜年佢會係到 如果唔係到又要等多一年了....

好唔開心。 可以點做